如果玻璃窗爆咗可以點搞？

問定先
啲窗好似隨時會爆咁

伸把遮出去頂住先

我唔撚知啊

咁condom都得啦

床墊或棉胎